有冇人等緊Lego Star War Skywalker Saga

套戲都上左咁耐都唔出隻game
等到頸都長啦

要2020

希望套戲落畫即刻出啦

我想買Sith Trooper
明明未出，但好多youtuber已經有review
知唔知邊度有？ 75266

應該係睇trailer

如果跟佢咁講將成個玩法重新整過都有啲期待嘅，如果跟返以往模式就未必買嚟玩

已經講左有open world同埋45關
玩法類似Lego the force awakens

原本無興趣
但玩完Fallen Order同睇完星戰九
變得好想玩